玉不啄不成器, 我地有既係時間 可以慢慢屌你地?

琢